有沒人知supreme呢個牌子點讀

我同我個朋友拗緊呢個牌子點讀
我讀su pre me
我朋友話係讀 su prim
我仲笑我個朋友字都唔識讀
雖然我知自己岩硬 但係都想問下各位巴打，等我可以證明畀佢睇佢有幾on9

Supreme

sup re me
do re me d frd

我讀開supreme

stupid me

Su pre me

Super me

我淨係識superme
其實我都係讀su prim

Su pre me 一定岩

Suzana 個 su
Prepare 個 pre
Me 個 me

Supreme

Su preme

巴打你比我吉一下屎忽當無事發生

人家是女生

一陣誤導左cd rom 真係咁讀點算

無所謂的

畀你講一講又好似係

邊個畀負評 係咪我個frd

Super-me都唔識

我有諗過係咪super me 但係人地串 supREme

不嬲讀開suck me

I suck you ok?

Super-me 好似係

Super

我自己讀開supreme
不過有人讀supreme
睇你點讀

襟安塞賣忽傾的

讀開 sir 篇

超級我

Sup me(好似係）

緊係super-me

Superme

支持朋友
我讀supreme

我平時讀開supreme
聽人講係讀supreme
不過上網睇番係讀supreme

On9 我淨係叫超級我

I go to school by bus

Sup-re-me

自己慣左讀supreme
聽過人讀supreme
我朋友就話讀supreme最正宗

熟篇

實偏都唔識

suck my dick

Super man

Su p r e me
實P呀姨ME

自己讀開supreme
有次朋友話我讀錯應該讀supreme
之後跟咗佢讀supreme

This this this and this

雪篇綿

讀super me唔係要教呀？

你朋友岩你錯呀，傻仔

Super me
同Super-x兄弟牌子黎架喎 咁都唔識

而加唔係叫subway 踢下！

呀

Super m e

Su(入聲） pre（陽聲） me（去聲）
唔知啱唔啱勿大插

十篇

S...U....唔識串

平上 去入 哪來的陽聲

Super man都唔識讀

沙田me都唔識

Super me 一定係除非唔係

搭單問句
有冇人知ikea點讀
我個fd一路都讀緊ikea
但係我就讀開ikea
想問下其實點樣讀

Sup prim

superme

Ikea囉 咁都唔識

超級me

s up re me 仕嗡威咪

成日聽日讀成sup preme
搞撚到好似我讀錯咗

仲有啲on9仔讀supper moment
變成super moment

聽人

SUPER！

你下次同佢地講應該係 su pre me

沒記錯應該係分開四個英文字母黎讀 姐係 i k e a